有冇巴絲試過捐玩具？

因為就搬屋，屋企有7盒全新既mg 高達，又唔想砌，掉左又浪費，想捐俾基層小朋友玩

我google 過有間叫玩具樂園可以上門收，有冇巴絲試過？

有咩款 放比巴打

Zz高達，Z高達，mk 2 ，閃光高達，神高達，東方不敗，X 高達

全部全新，入面袋都未拆

玩具樂園好似炒狗黎wor

唔係wo

社企黎架

Sor,可能撞名

巴打,請問神高達，東方不敗幾錢?想要..

放上group
叫人捐去星火立場傳真社之類
再用收據同你交收咪得

Total $300？

賣曬出去d錢你想捐幾黃都得啦

捐出去俾人當笨柒 轉個頭就攞去賣

捐過比玩具樂園，
勝在上門交收

我送晒俾對面個細路 留返d hottoys 自己收藏